有沒人試過斷骨

細個跑步比唔知咩kick 親，
成隻手壓落舊石整斷，
個陣一拎起隻手，唔知咩事痛到眼水標哂出呢。
放低又放唔到。

去到醫院，老母見到都喊左。
做手術要開刀玩螺絲，
最後老母唔想我大個要做多次，拒絕左做手術。

睇左跌打，幾個月後好得番，
打籃球都沒問題，
但第一次做跌打個下痛到呢一生都記得。
仲要痛左成個月，每次睇一次，都心諗又要去行刑，
驚左入跌打館。

正常可以再快d，但條仆佳跌打佬，
玩拖症，虐待多我幾個月。

關佢撚事 係你on9

拖症都有得賴
仲以為你會話跌打好撚勁，本身要做手術又割開又要釘野落骨，跌打唔洗就搞掂

做手術啦傻鳩

下次開刀玩螺絲囉